پروژه ی درس برنامه نویسی پیشرفته 

==================================


برنامه دارای کلاس های زیر می باشد 
کلاس اشیا قابل امانت که کلاس های زیر مشتق آن هستند



اشیا* 
	
	کد --
	تابع مجازی گرفتن اطلاعات از کاربر ---
	تابع مجازی نمایش اطلاعات ---	
	سربارگزاری عملگر کروشه بر اساس کد ---
	سربارگذاری عملگر == ---	
		
		
		کتاب *
			نام --
			نام انتشارات --
			کد نویسنده --
		مجله *
			نام مجله --
			نام منتشر کننده --
		روزنامه *
			نام روزنامه --
			نام منتشر کننده --
			



همچنین کلاس اشخاص وجود دارد که کلاس های زیر از آن

اشخاص *

	نام --
	نام خانوادگی --
	کدملی --
	تاریخ تولد --
	
	تابع مجازی گرفتن مشخصات ---
	تابع مجازی نمایش شخص ---
	سربار گزاری عملگر کروشه بر اساس کدملی ---
	
		کتاب دار *
			نام بخش --
			سال استخدام --

		عضو *
			کد عضویت --
			سال عضویت --
			
		مستخدم *
			سال استخدام --
			
		نویسنده *
			کد نویسنده --


همچنین کلاس امانات برای ثبت امانت

امانت *
	کد --
	کدعضو امانتی --
	کد عضو --
	
